無心理準備既人行完唔好再塞住坐係度hea

冇gear 既和理非可唔可以遊完行散左d 人先，唔好塞住曬令前線冇空間走動，以今日為例，發夢經過狗鐵站時有一大批和理非坐曬係地下，突然狗已經殺到埋黎
[size=6]
你地只會令前線更加難走！！！！[size=6]